覺唔覺巴菲特勁過契媽好多 ？？？

先講下契媽，
有咩往績？
以前邊有人識你呀？
純粹靠今次牛市彈起咗，
好可惜呢排既戰績令人擔憂 .....

再講下巴菲特，
雖然上年俾好多人笑做廢老，
但你望真啲 BRK.B 果種穩健性，
悶悶地贏既走勢，
再回憶下巴菲特多年來股神既往績
覺唔覺呢種持久度先有資格稱之為股神？？？

真

人地巴菲特咩價位買股票先

時間證明左 我地同老母一齊裸泳
個倉抗跌力係0

關咩事 咩價位買佢手頭既今日跌佢都係會跌架啦

Bot ???

佢唔係老母，佢係死臭雞

黎緊BRKK 應該嬴到仆街
堆科技股priced in 哂而家先入可以有幾多return?

同臭雞一齊祼泳

Brkk
Arkk

廢老＞菲比斯＞巴菲特＞股神

股神風火輪

ARK升市升得快
但跌市個陣仲跌得快

彪有冇買brk

你唔好鹹濕cat wood

老母麵先至係最勁

咩契媽 三年後仲係度先講啦

年中大把人都可以一年賺幾倍啦 但問題有幾多人持續到

又一個牛市股神收皮了

ark真係一啲抗跌力都冇，跌得重快過啲股

女估神（牛市）

咪又係跟住個市走

因為巴菲特既股票真係長揸，唔似其他人成日走出走入，結論係SH終勝

彪 早晨

契媽在裸泳

賣到咁貴邊有paper hand 玩

跌市的話，平均年回報唔會跌架？